FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (200) EA server世界第一

好在已經夠14
屌你垃圾ser

正皮係比標題 dllm ea

一場都未打

頂, 打得6 WIN
冇時間打了

做乜9， 琴晚都入唔到，做緊sbc

得未

一場都未打
係咪話extend 一日？星期二3pm 完？

點解仲有人覺得EA死server會有補償

姐係依家入到ser基本就發達？

做乜9，琴晚都入唔琴，sbc都做唔到

未撚得

玩家係EA眼中賤過狗

本身都已經開始玩到厭厭地，宜家擺明係幫我搣甩埋佢

呢排個ser咁樣都係唔打埋淨返個啲
廢事打打下斷又自己炆陣
打到11保下星期算

祖記3位U23球員中招

俾盡咪賠返2000分

意甲停

入game咁擺可唔可以 想整拉膠
而家本身用bb blanc打防中 賣左用干sir得唔得 mendy落rb會唔會浪費 好難砌 求大家比d意見

都咁多次啦 幾時有賠過嘢比大家
次次都係extend 到星期二

有akanji仲做唔做zakaria好？
講stat贏akanji ok多

本身都13W，使撚佢賠咩

入到app

仲未入到... PS4 / 電腦 / 手機全部都未得

呢排EA 得罪好多人
ban 好多ac，卡又炒唔起
班友咪攪鳩EA

hacker好波
好在冇reg WL

Wl又延期啦姐係唔洗急了

想問個pack wright真係俾人hack左？

屌你老母EA

聖誕ssk upgrade 有冇咩建議

key stat得pace有差距

執柒左佢啦EA

下 支持搞鳩ea喎

入得game未

mon左好耐 bid都有人爭 應該都有好多人仲係game到

模組好似都大隻啲 唔知識唔識吸波呢

Take唔到 我都in game, 所有野bid到正常價

12-1 唔敢打住

用app入到bid到嘢

Mid blanc轉7chem ramos拉膠
Sissoko futmas上馬細佬 好唔好

EA:拿俾你地入左game喇 不過你地冇得玩架

見到鬼佬仲玩到

我想踢波呀 EA

點先拎到隻rb拉膠

做sbc 囉

啱啱入很返打wl驚斷線 有冇巴打friendly住先

Ea: 咪extend左 仲想點
洗唔洗每人派隻moment真朗？

有人搞個server
Ea咁廢都無計
It部日日剩係整張相都整左全日

原來連friendly都打唔到住

今week extend左？

朗

extend左1日，但係岩岩再壞，睇黎都唔會再賠

仆街EA賺咁多錢
但個SERVER咁廢
我都支持HACKER搞9 EA

運動員個肺花咗, 即係生涯基本上玩完

仲未玩到

外國依個時間 理撚得你

其隻CDM MENDY係咪真係好撚勁?
睇數打閘好勁, 但打防中好似淨係純防勁

EA 係未全部 game 死曬

你用vieira都係拎黎純防架喇

求大神指教

你用佢嚟打右閘 同rb ramos調位會好d

賣下廣告先，今個禮拜會有幾個食評

有無綠美斯

傾下計先啦大家
近來大家工作點

無呀 太貴唔係人人買得起

90 ben yeah 係唔係勁過87超大

都係今個禮拜既新卡

150k畢直 想砌意甲過下癮 有冇巴打一齊度度佢諗住2 st 87馬天同88 lukaku 其他未諗到

已經復了工
無得再Home office

我想打機呀

山神 渣古 謝雲奴

用緊BB ZOLA 值唔值比多40萬買迪比亞路?

我應該有最後一個星期ho

Same here, 不過幾間競對手仲有得home office, 好撚灰

做邊一行

Bb zola ok ma？
軌隊差個前鋒 諗緊zola定drogba好

學生

玩得返未?

Sb都玩唔到

same 但tue開始要返下學校做野了

幾勁, 60幾萬抵用
不過我食HUNTER打翼, 因為ST位用開5星腳

有啲咩 要番學做

牙朗擁抱佢地未？

屈到...大學生應該想要u life多的？

已經溫緊書
星期二考mid term
想炒卡

入到server 開唔到game

哩兩個星期有事可以wfh
黎緊無lu
最奴嘅fs3寶都過左
應該無乜影響

icon set 3

係上場對手中招

巴哥essien都出過
可能出moment Lampard 要6張換

拍賣

6張即換

頭獎94 MALDINI

玩得未

返lab Practice

呢度重有冇人記得hung_007

有冇師兄用過可以比較下？如果差唔多就唔做

review禾anne未

依個po大家都係同行
不過我地係fut platform

回家未

我聽日都要返
但其實唔見疫情好過
唔明點解咁快返翻工

其實都未算高峰，仲有滯留湖北班友，同埋中國大陸復工後，都唔知會唔會又帶一堆落黎

係咪應該sb都要extend

所以唔明點解要返翻工

ea server 真係無得輸

遲早一鑊，真攬炒

班商家佬頂唔順囉
對佢地黎講員工只係可替換嘅零件

岩岩睇返上個Post

Pes奶共雪雪聲唔係唔記得掛？

Pes狗都唔屌

完全冇心做返好 亦無能力

玩得啦

入到game又唔比人打

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

啱啱先睇到DL左
好多功能
即刻share俾大家

Dllm放假開左半日部機 但打都未撚打過

摩佬

前兩年佢地去完比賽後, 個tg group重組我退出左, 從此唔知去左邊了

@EAFIFADirect
·
3m
Match creation has been re-enabled.

Thanks for the patience.

有冇勇者試下

啱啱睇neal’s guide講WL matchmaking

2個主要決定邊個係你對手嘅因素:
1. Form - 計法係W +1, L -1， e.g. WLWWW = +3,
差唔多form 嘅人會pair up 到
哩個解釋左點解19w上20會撞到好勁嘅人，因為人地可能係23W5L=+18, 而你係19W3L=+16，亦可以人地係16w0L
最重要係RQ係唔計-1!!!!所以rq係會令你容易match 到贏得多嘅人

2. Location-睇server

就黎連你隻都差d唔記得

最重要係RQ係唔計-1
原來係咁，有時3連敗走場都仲打D好鬼勁既人，可能就係咁解

咁嘅時候
解下bartra算啦

我仲有好多場, 明天又要番工
EXTEND都打唔到好多

頭先先發現佢有人唔做去左做狗

係

之前仲諗住試下rq頭10場打下輕鬆14w

好耐冇上黎呢度

乜料, 做左黑警?

好掛住句企開d啦

有冇人打Frdly?

開ser了

等睇今晚又斷過

未俾巴打屌過

其實你地玩wl 多唔多delay同鉛 我已經廢 平均都係14勝
但每星期最少有一半都係delay 大部分就玩到一半
下半場開始或stop game就會開始delay
地區係中亞 點樣connection先會好D 淨係想正常咁玩

我今年自己都未屌過自己

5包任選中80+中Veratti , 84 IF Monreal
可惜已經冇卡做

正常gameplay 只是夢 我7成時間delay 或鉛 我已經係用1000mb plan 加直插modem ...

隻驚兩個人連，會就網路差d個個...

真
有冇details

咁我整返打電話上網先

陰啲陰啲咁 lag ，全場傳波派膠但又唔會彈你走

Google 洪君臨

Feel到個種崩潰

邊條後防好啲？thanks

識佢但唔熟
屌你竟然走去做狗 好撚失望

岩岩WL 比人入一粒之後條友衝鏡

最尾比我反cup 3:2 , 全l1 r1

如果你見到呢個post既話，記得下次唔好入一球就衝鏡啦

同問 mendy打閘連拉膠定打防中好

Add咗 psn係k字頭個個

我Invite你

屌 好撚驚斷

都係200k啦

開ser未 未刷完sb

渣古狗也不屌 用番隻萬聖disco 好過過

點解有時睇tekkz可以窄角度勁ben對面遠柱 睇落又唔似fitness

未用過渣古

Mertinez同mertens夠做啦
150k夠做隻mk恩大殺四方

下午場開始或stop game後特別delay...

好有同感，成日輸 kick off goal, 班友特別企定定俾人過。

成日button delay, chop左sm可以無事發生。

d人行得勁慢，加左速好似無加速咁

有冇心水推介短炒?
升7-10%賺幾萬已經好滿足

勸你唔好用 頓到極點 用音樂比利都好過佢

臨完場俾隻千萬大軍freehk追平2:2衝鏡
最後我加時贏3:2都係L1 R1

好心唔好咁西啦

點解我搵唔到萬聖版

我覺得睇你有冇其他位可以轉打閘, 無就將MENDY拉番落去算

因為係UNTRADE, 之前有奴就有, 無就無

瀟灑

攞一球炒
RTTF卡啦
開賽前放收息
開賽後持賭博
想點玩都得

Unlucky 上個禮拜先玩

係咪真朗油雞呢d
窄角遠柱好少球員射到
上集油雞最誇張勁窄都入到

後防真係諗唔到 唔熟意甲

Moment Sane都試過得

係真朗呀 睇佢hightlight好多球都係咁樣入
諗緊佢點㩒

硬ban應該冇咩技巧
應該係左菇拉到盡
唔係個個球員都射到呢d波

馬細佬打4231個2
條氣都好似好窄洗
玩左一場

Deulofeu acl

開左啦

有冇人入完波都係鍾意慶祝

會俾人屌

講笑渣古唔好用 用拿坡利嗰幾隻夠

以前靚靚仔仔, 戴狗帽張相樣都即刻柒左咁撚多, dklm,黑警死全家

通常遇到呢d我都會pm串佢 “唔係贏硬就咪衝鏡”，通常對面都會好滾，係咁屌我點解睇replay 做慶祝就係無品，EA整個func出黎就係俾人用之類既廢話

原來都真係好多香港人唔明

有時好興奮真係想慶祝

其實外國玩家點睇衝鏡同full replay? 見好多pro play都有做

唔敢

比賽係一定要FULL REPLAY

應該無乜野, d youtuber做player review球球慶祝加replay都係咁, 但人地好少做d閪慶祝/衝鏡果d

忍唔住手做左張Ramos

其實唔明有咩問題入波緊係開心 你估個個都巴神

無問題 但驚

萬聖節羅馬仔好似勁

啱啱有冇人斷咗

Reddit屌依啲屌到仆街

包皮入波會慶祝
Replay就skip

睇點慶祝法 有d入完你波 跑番去中圈轉圈沖鏡
或者實力差距好大勝負已分 入你幾球都慶祝 我就覺得有d無謂

得96chem

原來pepe有機會係potm

On9 EA game play，我射兩球就中柱彈出，對面開overload之餘重要中柱彈入

用LF RF果個formation
ST放LF會有6chem 你宜家ST放LW得2chem

Mertens好似有lw版

諗緊用晒啲特別卡去砌隻拉膠好無
但係儲卡好丁啲

張野好勁

又話十五萬

十五萬hkd

好似最盡都係97

個陣愈黎愈好 WL就愈打愈差
14w->13w->20g6w
開始發覺打黎都哂時間 準備棄驚
每年打FIFA既一個循環

禁下禁下過咗火

賣左了，128入，137走左。
唔係唔勁，但沒stat反映甘勁
氣短一個問題
佢係唔夠撞個下先攞命，比人拍一拍就甩波
諗緊有乜代替品，有沒ching有suggestion？

尼恩轉sif果張, 陣4222 or 412122乜都10chem

禁錯推文, 自膠

係，補充少少，美斯果個慶祝我係接受到。但係閪慶祝真係會好燥至於咩係閪慶祝大家心照啦

奴爆版

我反而覺得佢痴走人個波好勁，呀lui都好似用緊。不過太多好用硬吹cdm，免費既用acuna 已經攪掂

10% :0)
咁9900 入 入任何（今星期 IF，78-81 果d)
擺一兩星期升千零應該好容易

外國shuuuuuuuuuuuuu🤫先會覺得冇禮貌

12萬8

有冇圖？

85CB之前揀左法甲黑鬼

意甲點可以冇insigne

唔使啦
慢慢儲untrade都得反正唔過期

屌拿星 其實張85 blanc
成日簡波踢
有時守到人仆街
多數眼神防守
較左留後都hea 下hea下咁
傳波又唔準 忍夠了
憑咩值80幾萬

真
以前都算靚仔sharp醒
而家正宗典型狗樣

邊撚個呀 死全家啦屌死黑警

比多200K試Luiz
Blanc on steroids

有冇人係仲未入到

有冇巴打幫我買左隻mid blanc

留名睇extend到星期三

普通慶祝有咩所謂 除咗係專登串人個d咪搏屌
試過贏緊2粒俾人反cup3粒 之後就🤫我 明明我兩球都係skip r哂頭

15萬

超咗一萬

3秒之鬼

WL開得番未

入到game成隻巨人咁 唔打得都睇得

10chem鬼pique
7 chem rb拉膠

Pique

做咩開驚用到而家了

應該4chem 拉膠都勁過10 chem pique

Wl真開返？ search緊人

上面咪講咗google

諗住賣隊跟你地架啦

唔好啦 我拿子幾好用

仲諗住拎d tokens換佢

我600場喇

拿係幾好用既

樣樣有d 但無樣突出

冇佢都敢叫做奴爆版

意甲好撚唔掂架wo
賣隊你手續費都蝕成皮 係玩既就唔可以攻死一隊
你仲要各聯賽first hand儲token換sbc呢
留住啦 ssk dembele mendy依d meta無乜代替品

太廢 幾千蚊都唔入流

Ok 唔玩 當我冇講過

隨時1chem都勁過佢

雖然現實唔鐘意 拉膠 成日笑佢柒
但唔知點解打機好鐘意用佢

頭先打DR對支那仔
睇個陣都知係刷巴查
佢入到我3-0個陣又衝鏡又性
跟住下半場反吸佢4-3
走黎pm 我做咩唔走場
我心諗要比你贏
咁撚串唔打柒你都唔得班支那仔

SERVER正常返末

咁我都係乖乖地等中好野賣錢啦

二月頭玩 做下objective要意甲人見平入左一兩隻加埋d肥 現役意甲唔好曬錢換隊啦

dalbert 高列巴尼 86nkoulou malcuit
rm用stroyline politano慳番筆

用唔慶祝果個慶祝動作會唔會比人鬧

有集nick既review俾人shhhh佢
佢係咁話
He is shh ing me! Why is he shh ing me!
Why are these people so toxic to play this game

Politano好辛苦我諗佢意甲各隊一人都未有仲要rival勝仗人都癲
除非有人同你刷啦

呢個故事教大家 解任正正經經skip reply, 2-0對面已經會走場

politano唔洗win嫁下話
印象中佢一出係個個都帶11+3隻去入波送win

我以為隻隻聯賽obj都一樣
法甲個兩隻仲未到手

好似得意甲係唔洗嬴波，之後出果d就要

我平時後備長放3隻法甲廢隊既人 之後照玩
撞到派win解任既巴打 我就換呢3隻出黎入3球
解下解下都解晒

今個禮拜wl 打到14win算 成場button delay同lag到仆街 小d心血打都唔得 之後都唔打wl了

politano係我唯一一隻有奴既聯賽obj
做埋winter upgrade 98氣勁到癲

未遇過派win

贏到佢2-3粒msg佢同佢講

互射ok?

要撞岩有d唔洗贏又要rivals既任 上個月解osimhen果陣好多人派

衣家奴下poli先

意甲啲人太易刷
ea咪改咗佢

佢以前條女係咪做做下youtuber走左去做明星嗰個

陳嘉倩

咩叫特殊物品球員

頭先醒唔起個名 好似係嗰個咩曾樂彤

咁多雨革撚樣變左做狗
我都有堆狗師兄比人恥笑

有冇巴打用過prime del piero
同baby mid比邊張好啲

我都覺，一時包哂d波一時無哂影

想打下DR都搵唔到人

所以我換左mid blanc
85 真係麻麻

唔識

手控好勁wor

搵我女朋友咩樹 佢沖緊涼

意甲好似冇出過moment

知唔知邊到改球會名？

又死ser?

100萬筆直可以點執？
Thx！

掉左隻dejong去啦 唔知咩時候開始就散步+眼神放守

係咪又死ser

7chem mendy
BB zambro

講真 唔知點解我覺得futmas班人好似俾人buff 左

Mendy同ssk 好似又硬又快左咁

我揀mendy

ramos

DB加OBS真係好惡頂，仲要防中都set埋返落中堅位，CLS

拉狗唔會攞嚟打閘啦
同埋本身唔鍾意佢

當年fifa15-18年代講本地高手，經常出現呢個名
tg聽過d人話佢去考紀律部隊所以收山，乜原來最後去撚左做曱甴

Ser lag?入場係定左係到

隻GAME太悶
又唔夠錢換人
我都有D想做

有啲想放左隻馬細佬同mendy
入番鬼明 另一隻用乜好
Btw 隻676好勁

拉膠對皇迷應該幾吸引？
賣左de jong點睇

見到benz都唔開胃

忍唔到砌左拉膠

in game 會試cdm 先

試左場好靈下 手控掃波頂級

有無人覺得gameplay 已經唔係場場唔同咁簡單
係上下半場都可以唔同

佢硬吹嘛

又入唔到game玩 執柒左去啦 EA

上半場2:0 下半場比人反CUP 2:3
幾場都係咁

好撚爽90mins射入罰球追和
加時反cup
對面仲要係大陸仔

哩個玩家係咪大陸好出名？
成隊爆機隊但係中哂鉛
利申：佢無做閪野，非公審佢

不嬲都係㗎啦

隻ss marcelo好似跑得好慢

防中普金簡迪定係87干sir好？

有時明知比ea 做緊
唔係早就lead 住幾粒
有時連續幾場贏唔到唔甘心
谷住打得好辛苦

到有一場終於反cup 對手
代表住戰勝ea
宣洩下咁je

以上係我好冷靜咁比人閪幾場之後
可能會出現既反應
唔知呢個例子幫唔幫到大家睇開d

真 對面冇做閪野 但係自己中鉛 又幾球中柱
有時入左真係忍唔住想慶祝 吐氣揚眉咁嘅feel

平平地用倉砌左winter refresh沙基利連mbabu
廢撚到

成日無入過嚟
有咩花生

除咗死ser

一領先隨時中鉛都經常有啦
邊有時間表

想慶咪慶
唔好衝鏡挑機睇reply囉

我3mil幾買巴哥想睇下knee slide有無三條痕都係人之常情啫

英皇

唔關領先事
係可以上半場乜事都無
下半場D 人唔跑又botton delay 人前波後

肥doi話英超美斯

好似話幾撞得

打邊垃圾 要打中路

殊人明串你個d最黑人憎

幾時先死完ser

有時打左幾場
一入左局個人要keep 住道氣同專注
等開場果陣我會同自己打講
呢個對手唔好彩
佢將會輸

gameplay 合理還好，輸就下一場再黎贏會skip
唔合理或者輸埋d負碌肉酸波再比人閪
我就會暴走睇full
盡情發洩

有時好憎d 對手一入波就pause 足
我成日懷疑有班人係專登撚到對手嬲搏人quit
不過好彩朋友少block左msg功能唔驚msg 撚

有時quit 係只因為gameplay 太過dynamic 覺得點踢都係輸
到下場又會比我贏
dklm ea 動氣冇意思

Rttf Allan如果岀局個價預計會跌到幾多
想入隻自用，見疤狗半殘陣，驚佢爆冷晉級個價會爆上去

啱啱用1m coins 抽pack 中隻ss Vinicius junior，仲以為棄得

今日大致平靜

有冇人用過makelele 好唔好用

但係值500-600k

所以呢？冇咩心情玩

魯營

咁樣死ser法 玩閪咩

其實

Mendy , varane ,Eder militao , moment Ramos 已經好夠玩

不過我有 zanetti同 mbabu 先唔做，唔係我都會做

同埋我隊野1m up 唔到啲咩

疤主場，希望搞得掂

Ddg好勁

有冇人打友誼賽

1:0

屌你ddg

半場同你打 今日砌完隊

賣得

好啊

Ddg

Fifa都做唔到

咁撚貴續 比呢啲野人睇
Karius都無咁on9

套返幾千萬用返軒達臣算啦

馬迪中眉

又可以多番個英人

yes打邊係終極垃圾級
但佢finishing咁差都唔會比佢打cam
可以棄

DDG上黎鬧又比EA做 開個龍門球都可以交比人

希望80+ upgrade完之前可以做多5-6包

我覺得隻野又扭得又大隻finishing低d但射波大大力，空哂硬ban都會入

笑撚左
佢應該真係有

Bergwijn

啱啱同妙妙交易完 好爽

咩交易

係 要硬ban 隻左腳幾好的

歐聯次回合輸波但出線 會路會升張卡？

想買張馬列斯博下

唔會

使鬼收山咩 紀律部隊先最多時間玩
例如X sir

Pk了coleman換左個炸彈入黎

用咗幾場ramos 7chem打cb
暫時用落唔錯 靈活又撞得開人

17g15w 打到好intense

會 頭post有圖寫左qualify就升

Bruno cls

炸彈人送個波比佢

曼無重炮幾耐

想問撚猿巴去左邊

EA script世界第一

黑仔時:
自己中堅/防中會無啦啦仆街, 明明你控緊隻閘, 然後中門大開俾人入
又試過連續幾場都無啦啦禁區邊輸十二碼

旺你時:
大腳解圍去前場, BEN爺唔知點解搶點贏左對面對VVD, 仲要人地另一隻中堅閘到解圍又省落你度, 輕鬆入波
或者出名出波差o既mane 9斬下, ben爺跳得高過人地隻luiz然後頂入

又死過ser

巴打平時幾win

早知搵啲貴野Bid
死Ser淨係Bid左成堆discard價84 if返黎

下 我仲in game

出線會+1

EA唔洗script到連12碼彈內柱入都唔比下話

91*2 90*5 89*7 88*3 87*3 86*5 85*6
計晒堆SP卡都係得咁多睇怕都係未砌到拉膠住

我大半個鐘之前死嗰次bid返黎

Aurier SIF

屌絕殺完死先ser dllm ea

瞄咁盡 好易射出界

會

今日埋肥好好賺，全日不斷day trade
88 89 幫左我賺400k

個ser正常返未

隻德甲ss rw好好用
忍唔住放左隻potm gnabry落左邊

Let’s go

Potm屁張相好樣衰
如果唔係都諗住做

拎住土豪陣 跟住衝鏡 後場猜
大家見到佢麻煩幫手炒9佢

30秒完場

有冇Moment西多食評

死左ser?

岩岩贏埋17w 斷撚左

我都想試
德甲啲野成日咁underpriced
Kainz星期四派彩嗰日6萬買到

請問有冇extend到個WL?

支爆隊應該xiaolinlin 最出名

咁我記錯

有 到星期2 2pm

上定下好 麻煩巴打

下好

我揀真朗

Cb

最後一問 打cb
隻akanji定zakaria好

D大神講係akanji

唔該巴打 咁聽日先打
個ser情況好似幾撚差
D人溜冰咁

又係我 唔好咁閪得唔得 補時一定有呢啲

真心唔好打住 好撚差

Akanji

pm左 會唔會嫌夜

炸彈人真係on99 攻不銳守不穩 仲要自己整傷自己

想學炒卡

因為對面冇得skip
唔想閪對面
所以唔慶祝
同埋慳返啲時間
快快手打完 做其他嘢好過

助攻靚到

你地咁好眼光 我堆84 85擺到發晒霉

諗起開驚頭一個兩個version有一半都係呢啲戇鳩波

早排走曬蝕少少
岩大執完隊依家得返300k

唔係好敢再炒 驚又蟹

20-23 好快又會連輸

點解無野炒都走曬啲卡
長擺無可能輸

拉膠anchor 打cb 真係bugs 黎

未試過用呢個水平既CB

勁到無野講

諗住止蝕 同埋隊波玩到悶想執一執所以套現舊錢

點樣連chem 有冇參考

猩猩你點入隊 7chem cb定搵人同佢調？

幾多chem
500k應該算好抵？
心郁郁想做

利申：疤

今日shing係咪有比賽打 贏定輸

愛華頓比人黑

Offside

係咪勁過晒FB電欺,普金VVD?

輸 得一個位 top 7

黑撚到

特登買 fs rodrygo full chem

呢隻又唔錯wo 好過對上隻ss Lucas 左腳始終無feel

Rodrygo 好好扭 傳波好靚下

拉膠全能 間中放下長波破obs or press都係現今CB必備技能

拍電欺夠做到tots 如無意外

屌你死獌狗黑撚到

Gnabry LW有冇食評

VAR United

full chem 算抵 我自己補1xxk 清倉肥料

電欺高位都600k 不過unlimited sbc遲早公廁必備放心

依家個陣 想搵謝四代替品 雖然有愛 但慢到閪
另外仲有咩位可以執

Ddg成個人都向左移 唔阻都救唔到

勁過晒 手控殺埋去好似食硬咁 又夠靈

手控一定鐘意 就算obs撚唔控 high aggression 大家都明有咩效果

謝食Shadow應該唔慢喎

粉紅頭

我跟左futbin 食engine

Rodrygo 3星腳難唔難用

icon外 都係連鍠多

FS Rodrygo 最易

或者 ss junior mendy marcelo (未用過)

futmas mendy持有者可以考慮7 chem mendy 食shadow 再in game 同拉膠對調

邊路可以3 星 都係尻爆同引空位 如果用就食 masksman 身好輕幾好扭

係喎屌仲有呢個
咁可以安心砌

wl search唔到人

我search 到喎

都係不斷落bid，揀10分鐘以內，Aguero & so9 今日都Trade左10隻以上
大約36K in 40K - 42K out
88個堆 26-29K in 31K-32K out
因為出左ramos SBC，有穩定需求，入到肥就即賣

平時14 17win 宜家12g2w想棄games 了

度撚左成日呀

綠線無咩好選擇 唔計icon 土豪就ss mendy or marcelo la

或者rttf 米列圖 RB ss Bartra 都可以考慮下 RB (利申 未試過)

咁你邊隻轉位打閘

堅持唔開obs?

佢8chem都好撚勁

9G9W 試緊點破OBS
其實都好難

我今星期換隊打 都係12g2w
但最後29g14w
EA

我自己森保達7 chem 勉強夠用

最好就baby alberto in game RB 可以full chem 一定仲勁

我做法就做多幾下鳩轉邊
拉人啲閘埋中間再轉返去原本個邊偷佢少少位

8 chem 都cls 可以客串cdm WL遠射都入過一球 如果cdm 建議食engine

其實都係睇對手lvl

不過我有招撚爆低一個lvl 既 time play等佢press

最高紀錄9成控球率 (正常猜波無閪招)

Btw 啲位調黎調去 我最後用ssk打rb
配埋我廢開obs, 屌那星勁到仆街

防中我覺得要有90+ pace先夠 食完chem計

咁樣去打wl會唔會輸到仆街 隻小白慢到

小白好撚勁

蜜月期......下次更新就變拉膠

14w剩一場 準備送win
準時12點半入場 有興趣可以試下撞我
以10隻支那狗圍住corona作記認
*遇著支那狗會即時走場 射落海

個陣第一個icon swap我擺佢打CM所以食engine
食到依家打防中
岩岩睇原來佢陪左我12xx場 都入過500幾球

呢個好笑

你穩14嘅上14w應該得

真心咩 ching食咩chem

唔會啦
pace def 都咁高

我就HUNTER
早個排用全疤打
442一係打RM一係打ST假九

打左兩次 第一次10w 第二次11w停手

same但係我放佢cm
係咪因為我放錯位

啲dropback 11 obs撚真係好撚嘔心

都市傳說 就算電欺到呢一刻都仲覺得唔錯

到我了

3場pk豬晒

反而曼比人黑左成場主場雞啵
最尾果下等理性分析算

已經係咁多張最靚

我食hawk勁到
護波靈活 直線識自動導航

如果係紀念kobe嗰張相會做

好波0比0死ser當我輸

我覺得hl靚啲

shapeshift干sir咁撚廢既

打防中勁呀, 好腳長

就黎兩點 係咪又就黎死ser

同上面個位ching一樣擺rm/st?
btw知唔知villa會唔會出返

食左咩chem

ea 今日食左屎
難得放假有時間在家。。

開左1 2場 但打得好唔順手

好撚攰 就黎輸哂

我斬地波 又破唔少obs 最遠嗰隻通常都空
但唔知點解人地下下一兩個機會搞掂我
好懷疑人生

有陣對到d 又西又廢既隊開obs
入左一球走半場慶祝
之後開obs 等一隻跑狗係半場準備起跑
剩係識縮哂係後面

一反cup 之後我都即刻圍住佢黎猜 +開定obs
好似一無得打反擊就唔識踢咁

利申：平時default 唔開obs

想問下依家SERVER正唔正常?

仲未入到

CM邊會夠氣 同埋防守STAT唔夠

有無拉莫斯食評
同mbabu比如何?

勁撚戇鳩
解緊巴查凹射任
解到之後話咩EA無法處理 咩咩咩
一入返game當我輸3：0
個凹射任仲要勁難先解到

陣地點會空

其實唔難
搵隊銅卡隊打professional
放兩雙跑狗st打one two劏穿防線
電腦隻腦會出迎少少咁大把
跟住打斜chip埋去就得

兩隻跑狗*

鏝咁快贏

拎隻rodrigo終於奴撚完

重點係 我解左 完場佢唔撚計我 我屌佢老尾

我都係用佢

好撚廢

棄game一排算 好撚無癮 場撚場都係obs縮係禁區再打反擊偷你雞 你玩埋我果份

原來wl已經extend左

都要反擊先有 全世界棄球權啦

咁快2-0
呢場決賽唔洗睇了

出左決賽對手已經知唔洗睇

等4點 睇我表演屠首都

諗住會踢返場好波
琴晚都估唔到屈仔咁勁

明明上年有d綠燈俠 龍卷風鳩斬鳩射 first time健康射 都keep住玩到tots
今集去到呢一兩個星期已經冇乜動力開機打

疤咁廢 場場都無cs
利申疤都無咩信心

訓陣等4點

簡單，因為OBS

點解你地仲玩緊
明明連ea sever都連唔到

睇你有無dr 400分

又吹奏上年隻垃圾驚

Av咁踢落去10-0都得

打場friendly先？

WL係咪唔會extend

我都覺得打邊可以破到OBS,通常分完邊再回入中路過下會有D 空位比到人去

我仲好記得 前幾年又係曼城決賽對隊廢隊

三色台有得傳

但每次入波都會彈句「飲支生力啤酒」口號

個陣曼炒6:0 飲左成半打生力

好後悔冇做電欺 唉

唔係吹奏啦 上年垃圾就公認
但係垃圾得黎都會屌住玩
今集真係有d想棄驚
obs固然係破壞曬平衡
但係我覺得主因係今集個gp好嘔心
玩落就算贏波都唔爽
下集個ser再係咁廢真係不了

又燈
1-2

邊到set 入球飛replay

上年玩下龍捲風 無限小白幾好玩
依家Obs真係好撚悶

上集一定嘔心啲
淨係無限小白 窩利斬 龍卷風 綠健射已經極嘔心
今年係悶 有埋obs仲悶

l1+r1
冇得set

咪就上年打
比佢炒6-0果隊
就係琴晚炒利3粒果隊

石頭世界級

Me too隻tierney坐左係度

On9 ea點解可以10個人塞晒係中路然後我又要輸啲script波

一場飲半打差唔多啦

真啊而家隻game係我第一次玩fifa係玩到想訓教
同埋obs令到隻game每個人skill分野細左
你羸個滿足感都冇咁大

背龍first time 3分波
龍卷風入樽
以為打籃球game

用Icon cb law

有無人試過
我上次dr入左波
之後個gp無停到 正常係即刻去慶祝
之後我地都衝入龍踢個波
好似有結界咁係個龍入面彈黎彈去 變左個盒咁
彈左繼下就彈返出黎繼續踢
但唔識整gif 唔係都想cap上黎

連vvd都勁

悶還悶 但上年彈彈三分波 龍捲風斬出遠處入樽 先真嘔心 真係冇得比

咩事 if vvd一個鐘10萬上落

知你抽到vvd喇

你啱 佢今集貼近左真實足球真係悶左
撞正gp食屎就真係兩邊鬥猜
不過其實係好事黎 起碼個技術成分高左
我話gp嘔心係講ea server廢搞到冇動力打
有時明明星期六日晏晝得閒都唔敢打wl

技術成份上集都好高其實
你要出啲閪招都要啱timing同技巧

上個星期廢到30g 11w
今個星期13g10w
之後應該輸到仆街

洗撚
你係中圈開始小白已經輕鬆入禁區

焗用85rio 唔係話佢唔勁 但宜家前場卡太勁 有時會比人壓着爆開

之前打土豪隊同俾人入script波都會rq
然後會不斷屌ea明明我都輸咁多場都冇啲11w 8w俾我爽手上番14w
今日追po先知rq原來唔會扣skill rate
打得爽快好多

有冇試過？

啱啱先輸左球俾隻94真朗硬ban
明明隻rio一早已經拍左過去都俾佢撞走

黎?

MBABU cdm升左20萬

Okok u invite

真朗神力

應該咩後衞都死

Obs撚: 你地咪棄驚囉 最緊要我贏波就得

個球完全體驗到俾錢打面

你咩ID

擺左入雪櫃
殺完波追唔返 又唔準

開返19試下

其實的上集西招對我呢的中遊既真係唔算大，一個wl最多未5，6場比人屈，今集個垃圾server西起上來可以，一個wl西我十幾場
衰的咁講，上年輸西招冇今年輸的垃圾波咁燥，起碼有技術
今集的meta卡，中曬波都唔甩仲衰過上年的西招

利申：唔識綠燈，唔識小白技，有用頭

得咗

慘在你唔開obs就基本上比obs撚完勝)

咩原因

Strong link Zaakaira?

如果想upgrade 後防
原本bb rio + mid blanc

1. prime rio + mid blanc?

2. bb rio + moment blanc?

bb rio 開始out date，我會揀1

恭喜

拉膠放cb位有冇可能做到8chem?

屌有隻untrade

我高位入低位放..依家再同我升返

咁又唔一定 同對面鬥開obs都唔會破到 如果係主攻 老鼠拉龜 一樣容易俾人打反擊
所以我都係冇開 成績一樣17

錯位最多7chem

馬隊加RIO

Up咗prime rio先

有冇人隻Ben啲近柱上角係咁中柱
之前都仲係一射就有

開obs對打陣地戰進攻冇影響
你拎到波都係由兩閘慢慢猜上去

相反唔開obs喺守陣地戰嗰時中路會空過開咗好多

我而家係對面開先開
對面開左自己唔開好易俾人防反到

講真用得勁小白嘅 通常都elite水平

不過焗住用咗obs有啲場贏咗都覺得on9

何wayne理論

你開時人地都開 冇問題

今次好撚辛苦.....頭10場得4WIN
中段開始EA Script神係咁保護...
對面係咁撞柱撞楣....
我隻ben sir就係咁搶點爭贏解圍D波然後單刀
仲頭槌頂贏LUIZ

唉又係劇本波
13上14 kick 左3場
結果14w 剩9
第15場就輸...

月巴

FB Rooney

來了

召集各位曼迷 上線啦

Fb朗尼

84 , 85 , 86

Finally 月巴

頭十幾場都冇開，之後開始唔夠打就開咗obs，發現係另一個世界Btw好想玩返未有obs嘅patch

1個星期
聽朝派彩入肥啦屌

4/3

朗隊！！！

Wa diu 真魚拉突隊要做

83-86係咪要升返

即係聽日整好啲？

要做了

啲shooting勁撚到

改埋workrate

慢慢整 bid肥去做
而家一定最貴

食張engine已經全部9字頭

H/H

勁過上年嗰隻

坐到2021

正過舊年好多
H/H先係朗隊架嘛

今集好多人有BABY RIO同埋KENT
應該易連好多?!

全盛起碼90 stam啦

但係得81 體力
搞撚錯，全盛時期朗隊99 都唔過份啦

全盛5/4都得

有無人知撚猿巴去左邊

朗肥好難唔做

又係咼
DKLM EA改D唔改D

好過上年個隻好多架啦
呢隻算出得幾好啦

成晚都好似溜冰咁，已經插lan 線 upload download 都幾百mb , 可以點搞

我諗住玩呢隊

呢排隻隻都想砌砌撚到破產遲遲都未砌完隻sane搞到

都係
數值靚仔好多, 仲要WORK RATE 唔係MID MID

Ss challenge 快做

仲有冇第二隻中堅
見馬古尼唔開胃

上年74咋

得blancsmalling都得

EA皇恩浩蕩

有錢梗係BLANC

上年個隻真係笑死 flashback佢曼最尾幾年咁

中81

FB月巴都唔出Moment力子

辛辛苦苦儲到2000pts終於有得報名
第一次參賽

頭三場贏晒 之後連輸6場

發覺唔對路決定轉陣踢442 但唔夠ST唯有3千銀買隻福仔頂住先
先知原來福仔咁好用

埋尾贏到15場算係咁

想請教吓呢個陣 得咁少budget可以點upgrade

雖然係咁
但上年都做左我好一排正選, 因為要夾伊巴
其實射波都幾勁下

中80

窮撚無計

你哩隊都贏到15場
其實你都唔駛點UP架了

我遲d就賣cruyff 砌呢隊 本身用mk 不過肥朗冇得唔用

講起伊巴 上年個隻真係好正 用到tots前都用緊

原來wl延咗期？

角球基本上入9成

差啲2-2

Mid icon sbc已成傳說
好想用咗堆硬吹肥佢
呢排出啲sbc人完全入唔到隊

我平時踢開D7定D8咋
唔知做乜今日遇親啲土豪球隊一味鳩衝
俾啲耐性猜多兩腳就入到波

但我都想upgrade

終於做左隻拉膠，得返2000蚊
好撚後悔做左隻zakaria，浪費哂d肥用得幾場就要換，果幾場仲要輸哂

wl search唔到人又死ser？

慘
維拉踢得好好

HH 81 體力有d唔夠...

隻月巴英冠想點

zakaria好唔掂?

jm9
比猿撚就有

咁係去左英冠丫嘛

佢做完隻眼就唔見左好耐
佢實做朗隊

但好難入隊

ea無版權做返隻曼聯比佢

不嬲呢d都係跟番現實踢緊邊隊出架啦唔係咩

記得佢話過法國醫院好多靚女護士

你自己著返件獌狗咪得lo

係，不過入唔到隊覺得好可惜

呢隻野等佢升定放
等佢升可以當肥料做拉膠

見過痴線佬未見過咁誇張
明明自己開obs先
我唔press又係到踢空氣引人
我搶到波又唔爽係到尻鏟
入佢兩球都skip真係算放過你
人唔笑狗都吠

比返獌聯你好唔好

巴禾救世界

dri 91, agi得79

搵D英撚球員同ICON圍住佢咪得囉

motm啦屌
果下救頭鎚反應好快

等outpack放啦，唔爭在個幾日
btw唔會升rating
唔係road to the final黎

Ea 係味百屌成材, fb 終於改氣改 wr

以前d fb 十個有九個比條氣搞到用唔到

肥郎踢前鋒定cam 好

前好似好d，89 agi踢cam怕唔怕太頓

79先岩

Thanks 巴打

用月巴一定係波牛咁撞 點會玩靈活

佢做完好似有上水一排

見佢最跑得個時，轉向個下都ok快
覺得都值82 83
79真係低到...

平時用開87 Haland , potm 90 Werner 打4222
想玩玩其他人, 呢隻阿古魯掂唔掂

有咩EVENT出

多數呢啲決賽贏都會出hero
鏝呢場出邊個

為月巴大執位
簡單啲講
右閘 awb->Semedo
Ram James->Rooney
St if朗->普金朗
咁就睇右閘同st都downgraded 值唔值得

依張卡過一個禮拜會outpack
到時點都升小小

聽講出左朗隊

隻朗尼神撚7
如果食HAWK 既話
成隻牛咁撞入去
傳波數值又高
成隻野又唔貴

開個靚頭最尾結果都係一樣 輸兩場120分鐘絕殺 連追嘅機會都無 又對兩場toty朗 隻普金華拉尼完全跟唔到好撚慘 仲諗住呢個星期上得翻e3

勁 禁區內9射都有 走位靚 不過少少鈍
如果唔係為做potm ben sir都會繼續用佢

81即係Bravo啦屌

咁佢今場拎都合理既

Mid blanc跌到800k好吸引下

我張otw rodri又冇行

想問下咁多位
揀一隻做防中要邊隻

有3.3m 決心要換走隻butra 打邊有邊隻好

問100個人，100個都會答右你信唔信

Engine la

好擔心

唉屌前日先買
咁就跌左100k

有冇人指點下

打邊冇意見 但係建議換走華拉尼同保連奴先

11剩4
比ea 撚左我十場又多
唔追了

換走Laporte先

想執隊平民德甲 呢隊o5ok?

Diu 兩場SB都完場cut撚左我

換mid 迪比亞路定prime 艾辛

咁換會唔會好啲
varane>moment ramos
paulino>mid vieira
butra>nif mba

肥料黨仲食緊西北風
利申：黨員

算唔算平得泥又打得？ 利伸入面啲人一隻都未用過

Foden

Man of the match - Phil Foden (Man City)

賣埋啲肥等星3入我朗

咁就真係full 鳩斬陣team

左邊Roussillon
龍換返紐亞

中場覺得點？我都係睇名執 唔知game入面勁唔勁，同埋利雲換雲拿會唔會好啲？

CB akanji 88
Lb roussollon 其他位都可以

當你咩都冇奴咁樣就應該ok
Tolisso麻麻 寧願用Delaney
Kimmich唔好用 但又冇咩平平地 除非你想擺雙攻中

442點睇

我唔中意打兩個前鋒冇試過
但大部分德甲人除左隻hl reus hl lewan我都撚過下
有咩可以問我

德甲之鬼 其實lewan好唔好用

跌多小小 入埋牙諾 就搞掂

入game 就係
木
C7 肥 米希
史 古列
—是撚但—-

依家太慢
一拍落黎死硬
我wl都打得唔好
玩德甲好易比屁花朗果啲強姦

明白

黎緊有10張icon swap
應該拎西多換走哥利斯卡/施素高
定係拎隻朗奴高文換拿樸迪會好d?

Koeman

我會換晒呢3隻
Mid blanc>varane
Mbappe>butra
mid vieira>paulinho

俾啲骨氣用shaw啦

果然extend左易打好多
平時長期22-26G14W
而家18G14W
打唔打埋上去好

直上金一 再上e

冇咁既自信
沖E呢啲我都係睇下就夠

古圖cls

巴塞今場打得好過作客拿玻里十萬倍
好幾球爭D入
可惜

救兩球

俾啲骨氣唔好用古烈治啦

笑晒口馬些路插水

個個三十幾歲又搏老命

場波好撚好睇

喺巴區見到黑警巴

岩呀咪撚曬時間打閪gp fifa 睇波啦

達屎救isco果球真係cls

Pk救空門

Vin Jr.

靚到

多謝biggay

依家覺得rttf dembele危危地

GG 了

痴撚線 一Sub就入

輸基沙文

世3還返件7號比人啦

仲只係危危地?
有RTTF巴塞兩件既快D放啦

有危先有機 依場之後睇下落唔落水落就買入再開波前放

早排用佢用到叫佢跛沙文
搞搞下而家現實都對佢無乜好感

已經有古烈依賴症 除非普巴出新卡
左閘toty robertson勁吹 勁到癲

認真 呢場係輸美斯冇態 差唔多冇腳好波

冇計 一拎波俾兩個mark住 場場都神級咩反而基沙文真係曬咗幾球
利申非巴皇

基沙文射得一球波 有球靚傳畀arthur
美斯上半場嗰球突破越位都係必入波嚟
下半場半單刀畀馬些路拍甩

今場佢幾下拎波前唔到有人逼埋嚟
畀人逼甩咗

巴塞都係呢個問題
對強隊如果美斯一冇態就收皮
因為後防一定守唔到咁濟
Isco嗰兩下埋門根本失得波

個中場輸曬俾華維迪

華維迪真係越踢越勁

月巴食hunter打正前係咪屈機

仲勁過mid drogba

食engine

有pac既月巴仲點叫月巴

細蚊仔未睇過着8號既朗隊係幾屈機

8號月巴

推爆sho dri仲好
Agility好似見黃

新鮮滾熱辣抽中隻Phoden

月巴連def stat 都有少少,
4231 obs 前鋒回防月巴陣

Kent rio rooney phillips

越南菜

仲有超強身位
真．end game卡
月巴我由開驚等到依家

咸返黎fifa未

究竟係簽pes 既都係霉
定係簽左pes先霉

Hacker做完嘢兩次都即刻有walkout
一無事就抽返垃圾
快啲攻多幾次EA個ser啦

斷線個陣比人300k搶左bb henry

放棄左sb

屌又抽垃圾

今次銀一
開左兩隻88

一路睇波一路打到金一放棄sb算

Prime rio定prime blanc好

之前二月一星期百鳩幾場game 今個week 玩埋唔夠30場 成個人輕鬆左

你另外一隻係咩？

成日聽人講有神力
等我試試先

應該冇咩人用過哂兩隻
但比賽某啲pro會用rio

我用過哂兩隻
其實睇夾Chem 因為月巴我留左Rio
但價錢黎講blanc 會抵用啲

點都覺得Prime Rio 勁過 Blanc

集集都有呢個感覺

我用過prime馬基 純防中黎講好守得 企位intercept 準

比Kante 高d 硬d 係爭Kante短速追落後個下

整體滿意

Baby Blanc 就要多d 手控 睇你邊type

Ronney可以夾kent子

尋日忍唔住買左prime rio
殺波真係好準

朗尼入唔到隊我都會做

不過入game4231打咩位最好 cam?

up埋moment Best full chem

曼迷表示無錢做肥西

猩猩
拉膠防中掂唔掂？

Cb 有luiz fb mid koeman
防中kante kond sir

想拉膠換kond sir

而家得返1m
endgame都唔知買唔買到

試左兩場 唔差 算靈活 俾波合格 後上照射可也

主要係多個大範圍癲佬係中間掃波 heading 無得輸

開撚埋obs 你想像到中路有幾撚麻煩

不過最佳位置都應該係CB

無cb 上cdm
Koeman cdm太鈍
Luiz koeman ramos都係揀ramos

Diu Real Madrid 兩球近柱

Fifa is real

棄到就棄Koeman

電欺 拍 拉膠

Kante Konsir 中場 勁好多

有冇留片？好想睇

未有錢買prime
試下平d既blanc先
唔該咁多位巴打

唔好講笑 比人hack完之後做左一包80+
有兩張walkout係入面

真係唔到你唔信

無 我第一次見
個龍門變左個箱咁彈黎彈去

月巴打CAM ST食咩chem?
hawk?

Luiz夾唔到chem

Engine ramos cdm試下先

係咪engine最好? 加返佢agility

Moment拉膠打中堅同SS干sir打防中應該食咩chem?

張朗尼緊係食guardian攞黎打box to box啦

(踢半場要換)

Share+正方錄咗片先

棄驚前 玩次英冠

我係見張相同卡面幾靚先決定做

想問一下 今個season爆左lv
D任可唔可以留下個season交

唔得

朗隊食engine打b2b會唔會好嘥
前面有屁同ben sir

集思廣益
綠美斯+普金丹比利 定 綠richarlison +mid garrincha

想問下隻Periea有冇食評？
英超有冇其他閘推介？

皮里拉一定最勁
不過變左左腳仔睇你中唔中意

90兒子/ 90杜sir/ 90李察利臣
邊隻好?
st同cam都會用

琴晚wl好似有同你打過 認得你全曼隊 但好似未有rooney 好似係pogba?

依加係唔係又死ser?

淨係用過90杜sir
覺得傳波係垃圾級

無追post一排
點解貴卡d價跌左咁多？

8 chem 月巴照用

得六萬夠唔夠做肥仔sbc
有冇人教下我點砌

強逼症啲friend?

上futbin睇啦 倉無肥料用咩？

打draft廢到傻 棟係度發牟逗

搭單問 90兒子 1m有咩正前選擇？

我有小小

佢好似H/H
都會咁？

朗尼張相有冇更新到 番緊工冇得開ps4睇

⼀
咁樣比人絕殺。。。。。

mid 加連查好一般 唔太好玩

個form上限係+15
Max左會降唔會升
同埋match人form大約係+-5以內

今次又draft得幾好
Sub有林伯特同哥斯達moment

真曼陣，用rw cr7，if rashford Lw, flashback 朗尼 ，以下邊個option 最好， 7 Chem James, 10 Chem Greenwood, 7 chem mid g best , 10 Chem if 馬仔， 入game打rw

仲有 10 Chem ss mk恩

剛剛轉玩德甲 唔熟悉d球員

隻HL利雲唔識點用 入唔到波咁...

打開4-2-3-1 利雲唔多出現

會唔會Werner 好啲？但睇stat 好似利雲全面d

基本上10球有9球都係reus 後上入

而家前面好似有部100萬既隱形戰機咁

83chem 都正常

講真德甲前場真是唔多掂
利雲呢類前鋒唔係咁易用

入場轉咁放...
In game 陣only

入場前個個10chem

德甲龍門仲垃圾 隻Neuer EA 整到佢傻仔咁

其實你咁樣比人半單刀,輸都好合理

肥doi和你試
EP.13 Shapeshifter ZAKARIA

先黎第1條

第一round就g左

師兄akanji同zakaria用落手感如何？

同埋marcelo定位係翼鋒定防中 睇唔透

道理就好似ATAL咁
攻擊時同時又係防守球員

睇你拍邊隻
依家D CDM都好需要進攻力

Akanji 免費野 無投訴 好amazing 就唔會 正常CB
Zakaria 打CDM 好過CB
佢作為第一道防線我比佢滿分 好夠用 可以撞死人 不過一定要stay back 佢唔會造波上去

食deadeye救唔救到d傳波

搭艾辛
我怕marcelo唔夠氣打box 2box
但Mendy又唔夠攻 所以好矛盾

8chem Acuna

玩杜sir就一定係st

睇翻巴菜 係後美斯時代真係令人擔心 本身neymar可以接班
基沙文完全冇領導能力

用Acuna前面就要用Messi
我有acuna 佢打b2b係咪好掂

有艾辛 連住已經8chem，夠哂做
勁到仆街

Sam哥你用佢食咩Chem
我仲係basic
同埋如果相同畢直 你會揀cf messi定rw朗

咁zakaria打中堅既話呢

我意思係夠錢買佢兩個是但一隻
唔係同價
兩個都打正前

德甲後面係幾勁，龍門無得講啦
得達屎一隻係龍
前面hybrid花屁包啦

試過 麻麻

美斯都2.9
我會比多少少買mid cruyff

Shadow

打draft仲難過打WL d人本身勁 再用埋屈機卡 基本上贏到兩場以上都好叻

依家用緊屁st 杜cam 玩落都唔差
睇下有冇需要掉位

換埋Cruyff啦

我唔識扭波都用到cruyff？
同埋rw朗你唔Prefer?

贏到4場d包先值，不過你有錢佬

唔識sm就messi啦
左菇都夠扭
朗我唔識用，太鈍

個個都咁撚勁 on9

draft到神隊都比人秒 我第一次個陣明明3win到
依家第一關都過唔到

CRUYFF都玩過BB 同MID了
用佢其他隊友變返廢物 會頂唔順
同埋覺得 BB CRUYFF勁但少少鈍 (比較起92尼馬)

Thx
其實比你一言驚醒 醒唔起有隻Acuna可以入隊
本身仲煩緊mendy定Marcelo

好似有單機版？試下單機

Mid啦

Me Acuna打手

NO $$$$$$$$$

推一推

你冇做tie仔就一定佢最勁架啦
佢隻86if shingjai都讚不絕口

7chem mendy勁過zambro好多
隻zambro廢到

隻zakaria變sub

wl夠做？

點會唔夠
我之前用咗600幾場8chem allan
依隻勁allan 10倍

我宜家係toty de jong + ben yedder
如果acuna 就可以以up ben yeah做mid cruyff
deal?

我好明白你
因為我都係咁 利雲射波勁 但成日創造唔到機會

fb 朗隊

我未用過toty...答你唔到...
但toty就點都勁過acuna嘅我相信...

但其實我都會咁做，因為cruyff勁好多

朗隊食engine 定係artist 好

仲未有人答 趁人多問多次

就係勁先去打

engine 好似好d 上90速感覺用落快d

有無人一打親WL就特別緊張特別手緊？
好多製都唔識點出 發揮唔到水準
明明打DR都無咩野

會呀，個人會緊張d，可能因為形住得30場quota

如果要揀我會揀Best 打RW

Ben同月巴都唔會用嚟打邊啦...
月巴有愛嘅話就盡量搵佢打返中間，唔要ben同迪比細路

我本身有少少反icon 因為大部份都overpriced cruyff要成3.2m 打唔出身價我會好苦惱

c朗咁高rate if多一點其實無咩分別
awb -> semedo直頭upgrade

兩隻都硬吹
咁就唔做月巴算

轉haaland試下，除非唔接受假樣
買88果張試下

我2.7入，自己衡量
不過如果你鍾意玩屁馬鍾意牛尾巴scoop turn嘅話就一定會鍾意cruyff
你當同場有兩隻屁馬就得

有買貴冇買錯，我就用到end驚嘅

haland真係未用過 今晚try try

有冇巴打買左 SHAPESHIFTERS Vinicus 同馬細佬? 有冇食評
想隻 vinicus 打 RM
馬細佬打CDM, (但另一隻都係H/M 防中)

咁高，一定仲鈍仲難創造機會啦
仲要雙3星
唔好哂錢

Baby得唔得

換完月巴發覺剩係入到SB隊

超級鈍,唔洗試

上定下

定係我直接買mid cruyff 打st 好 取代利雲

屌up錯圖

阿古路果位換唔換SS 馬列斯
換就用馬打cam 史就打st

邊個好d

雲拿vs利雲 價錢=all

我兩隻都有 各有優點缺點

用過87HALAND, 表示果陣場均0.75球

見到92利雲十萬有交易跌到

我用緊94 應該會升95 但都係難用

Haland 幾勁其實 唔會鈍過利雲 左腳禁區必入

隻90son好用？同87分別大唔大

用利雲唯一原因應該係張圖靚啲

係 卡面好好j

呢個陣就唔夠$ sosad

因為利雲呢兩三集就算up到99strength都係唔好撞
但haaland今集係好撞，所以睇玩家點玩
3* weak foot應該假，右腳都係照狂ban

咁賓爺+迪比打邊 又好似慢咗啲

咁messi換dem
屁馬同cruyff打中間，仲好

c朗打邊勁d，有身位壓入禁區
迪比係太慢，但聽人講模組勁，未用過

牙Sam 個陣依家點?

9 成都係要買番屁, 咁多年除左 so9 得佢係對球隊進攻有正面幫助, 天作之合狗男女

以前睇佢地後踭打1～2好過癮
屁去到巴塞都實際左好多
應比則比，無傳波選擇又扭到

我都係咁諗 又諗過prime rijkard cb kante入場調位

推

見佢agility 太低 諗緊好唔好谷爆佢 明明朗隊現實都無咁鈍

玩開雙箭頭咪唔換
換mahrez咪多隻cam
睇你岩邊款

Mid icon pack

佢現實都算鈍嗰type
係步大力雄 快 有身位

哇屌

痴撚線

明明o係巴塞一路進步緊
無神神去法甲真係不進則退

月巴 做唔做得過？
想改佢踢LF/LW位

比個新仔射到爆廠

雖然佢走左之後 巴都柒下柒下

唔好用嚟打邊
一定要中間

我都係拎黎傳幾腳彈彈波，應該都應付到掛
呢家用緊mertens成日傳左唔知去邊

擺明雙輸
佢自己職業生涯又走下坡
巴塞又一路柒柒柒

有錢都想用嚟投資炒下卡仔唔upgrade
還掂點踢都係 11 14w

Sam gor

Bb Cruyff 同 mid Cruyff 差唔差得太多？

俾你會 mid CRUYFF + nif Neymar 定 bb Cruyff + POTM Neymar ?

79 agility 真係搞唔掂

岩岩睇返msn啲球皇片
真係往事只能回味

利申：10年疤

可能佢覺得人生正面咗呢
人工高 出力少 係巴黎又多野玩又多明星

Mbappe 打lam? 會唔會太徙

定up dem

雲拿係打反擊 利雲打陣地？

Toty Robertson真心搞唔掂
成日有上無落又唔夠追 但進攻又真係幾勁
有冇人指教下？要stay back定 食shadow再快d

94利雲其實反擊都ok

巴西一哥唔想做阿根廷一哥細佬

當時巴西上下都係咁諗

有咩英撚CDM好用？
得隻FUTMAS Delph同TOTYN 神軒

top 3 LB
呢隻驚兩閘唔stayback好難玩

未用過bb
不過我會揀mid+普金屁

唔會徙，包皮打邊先係最勁

買唔起

夠鐘就返去幫人慶生

咁stay back 再試試
TTA慢d相反無依個問題

TAA慢d相反無依個問題

Winter 般奴 定 月巴 打cam好用
見月巴 total stat咁高

79Agility應該好鈍

on9呢到古都有人中到

試下89謝拉特

Scream 拳王得唔得?

除咗icon係咪無

手殘推咗

好似話一般

Mendy真係有買貴冇買錯 預左跌少少 但係真係好好用

朗尼打st/cam/cm最好？

但佢自己上年暑假都想番巴塞啦

英撚好似冇乜防中
試下hl alli 嗰張囉 79 pace用落應該好過scream
不過佢同謝老四都要拍隻防守型先得

咁樣先夠87 仲有一關都唔知點好
雖然硬吹唔用就無價值

韋拿老母囉
又快D

Robertson toty係唔夠大隻 如果用開大隻防守球員會唔習慣
但進攻又爆得又射得 走位又好
不過我用佢打lwb，成條左路比佢發揮
之前打lb就比較普通

利申 一出就用到依家

波仔用得順手咪奴埋89先祭
張拉膠值做
仲要又一關un吹

英冠league sbc 嗰隻

屌你個名

不過好鬼貴
無理由為咗連月巴而洗廿萬

我係皇迷，本身都覺得皇唔會嬴到，CR7走左之後都走下坡，廢到要肥賓Carry，Btw MSN RBB個時最精彩

打多兩星期試試 唔得就轉返Mendy

dr個gp點玩

如果icon swap 3出first owned 西班牙人任都幾頭痕
唔係bartra都唔撚發現啲西班牙人咁撚廢

兩隊都走哂下坡了
短期內應該兩隊都唔會再贏到歐聯
出到去唔太夠打

慢撚到仆街
啱啱打左錯對面下下都過左半秒先Tackle我
好撚慘

d pro player八九成都揀佢打左閘唔會普通啦
暫時爆機左閘嚟

Acuna打box to box? 佢定aroua/zakaria好

係堅廢
之前我又冇做FB villa
當然更加冇做moment morales, costa哩d
西班牙仔真係青黃不接

佢

隻干蛇有冇以前咁勁

形容得唔好，應該係浪費咗佢進攻能力
不過好睇本身打法